今日，爸爸死咗了

R.I.P.

r.i.p

rap

Rip

RIP

加油

頂住

係咪藍屍？

R.I.P

今日，爸爸又死咗了

咩叫做又死咗
攞自己老豆嘅死講笑咁不孝

哇

老豆係藍絲

咁RAP

我寧願揀不孝

你老豆一日死兩次
來回地獄又折返人間呀？

藍絲死兩次係唔夠

你分到幾多身家

無啦，佢死完又返生

吹水台